琴日去完izone演唱會玩到好攰，諗緊今日出唔出好

個心情都未平復到...點出

博屌出聲

港豬

33秒7負評

屌你老母
下面唔使再覆，咪撚推膠po

樓主警9黎 大家快啲block咗佢

樓主警犬黎 佢都冇飛

無人發現樓主曲線提醒wiz*one玩完要出黎遊行？

釋放✌🏻士

黑衫黑口罩算唔算暴徒？

佢暗示得好明顯 唔好累佢俾人反

好似好滑

5大訴求

哇 咁都比你諗到

想洗底？

51個負皮 樓主快d改返名 唔好影衰周周 🙏🏻

佢撞臉clc elkie

樓主三毛

平心而論，周周係靚啲

呢個look真係好靚

啊啊啊啊啊啊啊

過左差唔多1頁先知原來樓主係學友